香港勝在有劉江華

係去日本旅行既幾日，發覺要係日本揾垃圾筒係幾困難既事，有時攞住啲食完既包裝紙行完成條街都揾唔到垃圾筒。
但係 入口香港行幾步就有，真心覺得香港唯一比日本好既，就係有劉江華